{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010303",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 A7"
    },
    "text": "周辺にはミョンハク駅がある計30室で構成された宿泊施設です。宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。駐車可能台数は車両1台あたり1台で、未成年者の入室はできません。入室の際には身分証明書(住民登録証または運転免許証)の確認が必要で、一部屋は最大2人まで利用可能です。幼児から追加料金が発生し、平日のみ昼間宿泊が可能です。深夜特価客室はカップルPCルームです。部屋は清潔で広く、親切なサービスを提供しています。禁煙室は匂いがなくきれいで、エアコンが故障して作動しないなどの不便さがあります。価格対比サービスは良く、静かで快適な宿泊ができます。しかし、施設は不安定で、デラックスルームでも浴槽がないなどの変な部分があります。部屋は小さく、テレビ接続時に音が良くない場合があり、清潔状態も良くないレビューがあります。ただし、従業員は親切で、予約した価格が高くて期待値が低い場合もあります。宿内にはパソコンが設置されており、ロビーはカフェの雰囲気で、高級香水やファッション雑誌も備えられています。使い捨てレンズ液とコンタクトケース、様々なドリップコーヒーマシン、3種類のシロップ、ポップコーン、トースター機、様々な飲み物、スパ浴槽、Wi-Fi、ヘアアイロン、静音冷蔵庫、ラテックスベッドなどの設備が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような施設ですか？",
            "answer": "宿泊施設はミョンハク駅周辺にある計30室の宿泊施設で、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、車両1台につき1台の駐車可能台数があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "身分証明書（住民登録証または運転免許証）の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "一部屋には最大何人まで泊まれますか？",
            "answer": "一部屋には最大2人まで泊まれます。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児の宿泊は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "平日のみ昼間に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、平日のみ昼間に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "深夜特価客室について教えてください。",
            "answer": "深夜特価客室はカップルPCルームです。"
        },
        {
            "question": "部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "部屋は清潔で広く、親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙室があります。"
        },
        {
            "question": "価格対比サービスはどうですか？",
            "answer": "価格対比サービスは良く、静かで快適な宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿内には使い捨てレンズ液とコンタクトケース、様々なドリップコーヒーマシン、3種類のシロップ、ポップコーン、トースター機、様々な飲み物、スパ浴槽、Wi-Fi、ヘアアイロン、静音冷蔵庫、ラテックスベッドなどの設備があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 411
    }
}